是靚晚 香草法式燒春雞

行山行到好攰
放棄去屯門公園開餐
係759買咗兩包咖喱$18.9
今日3點先食lunch
依家又補充下蛋白質

隻雞點黎的

隻雞

用錢買囉

幾錢Q

想後面入隻雞

$58一Q

咁撚抵屌
邊到樓上

比我屌完了
依家隻手洗三次用埋洗手液都仲有香草味

唔好嘥用香草味嘅手打個3G先吖北鼻

估唔到你中意食雞

邊到有得買

啲咖哩同隻雞有咩關係

屌完雞依家身上好多咖哩雞

叫G

隻雞喺邊度買